"Nooit," antwoordde de mender van wegen, herstellende zijn loodrecht op elkaar.
Jacques drie gevraagd hoe hij daarna herkenden hem dan?
"Door zijn hoge cijfer," zei de mender van wegen, zachtjes, en met zijn vinger op zijn neus.
"Toen Monsieur Marquis eisen die avond, 'Say, wat is hij?"
Ik antwoord, 'Tall als schrikbeeld.'"
